香港男性統一髮形 毒撚定mk仔有著數？

洋腸最有著數

韓仔髮形 狗也不屌

咪撚玩啦 毒撚點carry呢d頭 點都係頭髮又油個身又臭最適合 少d人同我爭女